岩先想吃煙 但太凍了🚬🐋

唔想拎隻手出黎🚬🐋

戒咗佢啦

唔想拎
塞個頭去人地煙灰缸食人地食剩啲煙啦

借個膊頭比你呀

真煙鏟係唔會怕凍

冬天食到個肺暖暖地 幾撚爽呀

咩文

一係食煙一係吸煙